屌 岩岩睇tvb個迷又聽到蝗語

坤哥話 收左嚴正森個冰箱
冰箱係蝗語
廣東話係叫雪櫃呀

但係佢真係放冰既箱

樓豬都係大6仔

唔關佢事既
係寫對白既錯

叫開冰櫃

大6囝

樓主5毛

唔係應該叫保溫箱
利申：真心膠

放錢

將d錢收埋係雪櫃到
但係坤哥話冰箱

一定要反

你有冇睇過套野架

yes
難得呢套劇咁好睇
俾個冰箱破壞左

冇睇又點知佢講冰箱

坤哥眼鏡又起霧

1968年台灣大同冰箱宣傳單

台灣
呢度係台灣?

預告個時天講保溫箱

冰箱又有咩問題？以前d人都係咁叫

1960年代中國大陸邊有冰箱賣啊，蝗語之說不成立

天水圍d人都係咁嗌

以前？
呢個劇個背景係2010年代呀
2010年代香港係叫雪櫃
大陸先叫冰箱

佢九龍城人

講緊手抽放冰果舊野喎
佢唔係講緊雪櫃

牛b啊

放冰舊野咁細舊點放400m
緊係雪櫃先放到啦

點解唔用支票

icebox事實係叫冰箱wo 小朋友？

d錢係放係 refrigerator到俾大塊田呀

又係你

不如你睇左套野先講？

十卜ching 反諷技巧高超。。。

咁果個冰箱唔係講雪櫃喎

樓主 柒左就認啦仲撐

冇睇又點知坤哥講冰箱呀

你又點睇預告個時坤哥又改口做溫溫箱？

咁講手提雪櫃好定手提冰箱好？

雪櫃

負皮不解釋

大陸人來港？

叫開那個

估唔到蘋果都用 唉

佢唔係第一次引入蝗語
小三
小鮮肉
大媽